點樣令一個男仔中意自己？

有冇巴絲入黎教下路
可以講啲咩做啲咩

點樣令一個女仔鍾意自己？

直接同佢講

請佢食波餅

不要去暗戀

眼神接觸
平時一大堆人既時候剩係望住佢一個，有人講完笑之後即刻望住佢

問佢中唔中意孔子

整容

對佢溫柔啲 多啲關心下(個樣正正常常)

首先要搞清楚你對像係毒撚定萬人迷

靚係乜都唔洗做 柒就

主動關心！

男仔會唔會覺得太直接？

咁男仔就會feel到？

認真 男人係下半身思考嘅動物

如果成日搵佢唔知會唔會覺得我煩

睇吓你同佢熟唔熟喇熟嘅直接啲都冇妨

兩樣都唔係但各方面都唔差
只係唔知點可以吸引到佢鍾意我

用屁股頂佢

大膽d就得 但如果果個男仔對你無咩好感 但多數男仔都會照食住先 預有好快散機會

但係天下靚女多的是
唔一定要揀你
點都要有嘢吸引到，或者有多啲溝通嘅機會

首先make sure佢係gay

電下佢睇下咩料先

其實點先知對方對你有冇好感
好難分，唔知人哋對你純友誼定點

我係絲喎ching

男仔有咩反應先算對個女仔有feel?

你係啊希？

好簡單 當一大班人出去玩 玩左一次 佢會再叫你出去玩 又或者你叫佢出去玩 佢都會去 咪姐係有機會 但唔掛除佢狗公feel 要再深入了解先知

女追男好易

Feel到 都幾明顯

主動關心會唔會令佢覺得我好煩？

都係想等對方開口
唔知點吸引到佢，可能需要個motivation

乜嘢阿希

我本身同佢係同一個squad嘅朋友
個squad計埋我有三個女仔，兩個男仔
完全唔知佢對我有冇興趣

教學傳送門:

個個都咁講
但其實唔係
除非對方係毒撚

U冇聽過？

咁我點樣代表對方對我有興趣？

係佢需要你嘅時候出嚟，例如佢好失落好唔開心嘅時候，你係佢身邊安慰佢

睇佢眼神有冇避你
有對望就有機會

有聽過啱先get唔倒

啱呀你唔知佢搵你係因為對你有少少興趣，定係純粹當你朋友完全唔識分

等我下次試下

唯有多啲message佢

勸你唔好搞咁多試探，直接d

一定feel到

暗戀等做兵

有啲咩做可以吸引到佢

push and pull lo

又唔係超級熟，如果無啦啦咁直接一定會覺得你好奇怪

共同話題/興趣

有事鍾無艷？

咁如果你發現個男仔好似成日望住你
其實佢諗緊咩？

西

啱，但如果成日主動搵佢又好似好奇怪

唔可以咁講嘅

今晚食咩餸呢

直接表白，如果失敗代表你個樣有問題。

通常一個男仔歡你有意思 你出現ge地方佢都想去 試下搵日大家出去玩果陣放飛機 睇下佢會唔會一樣放飛機

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

我都想知點分佢覺得你會回佢所以搵你
定佢想撩你傾計先搵你

我覺得佢唔會so sad...

我同你條問題一樣究竟點樣先分到
又唔知佢係咪對個個都係咁

2個建議
1. 主動出擊
2. 唔好聽啲女追男，男仔唔珍惜嘅廢話

又話者試下 知個活動佢唔會去 但你放風出去 你都會去 睇下佢會唔會突然又話去

除衫啦

搵刀捅佢

身體接觸

你有咩資質呀

就係想知除咗直接表白之外，仲可以做啲咩吸引佢

講嘢時對眼望實佢
佢講乜都笑定先
相處時無意中掂佢手臂
有人傳你姣佢時微笑唔否認
男仔就會開始覺得你中意佢然後留意你
當佢行動愈多 以上舉動要做得愈明顯
然後得米

佢間中都係我地個whatsapp group講嘢 (3 girls 2 boys) ，我自己諗如果佢對我有興趣，就會單獨同我講但佢多數都係group講

借啲咦約佢出嚟，要制造做啲獨處嘅時候

利申:n年前成功過

呢個方法很好
但首先要有多啲見面嘅機會

平時無咩共同話題
有事先會搵我傾
但唔知係咪其實佢係一次過同幾個人講
睇下邊個會安慰下佢比解決方法佢

最慘係我哋喺同一個squad , 如果淨係約佢又好似好奇怪同一個squad仲有其餘兩個女仔

扯旗

做朋友先

變成同佢一樣咁毒

我以前都係咁你哋有冇咩共同興趣嗰啲先

如果佢會send啲你有興趣嘅嘢比你睇
但到你send返啲佢有興趣嘅嘢比佢睇
佢已讀不回
姐係點

借啲意試探下佢

又冇咩特別共同興趣未至於非常熟
想知佢係咪對其他個兩個女仔都係咁

首先要確認佢真係毒？

我明
但我覺得需要一個突破點

點做

可能有啲人覺得睇完就算

未係好熟咁點解會鍾意佢嘅？

安慰完佢之後，問吓佢「咁其他人點講？」
如果佢講咗好多其他人嘅睇法，咁咪證明佢一次過同幾個人講

首先係就算係男仔在group中開話題
你都可以私下覆佢
你要開呢個頭先，然後得閒盡量搵啲水吹吓
吹吹吓水條仔有興趣就會約到出街/搵到二人獨處時間

溝仔都要講止蝕，假如做到一個位條仔冇反應
就可以收皮，唔好強求
但亦唔好唔行動等運到

其實又未至於鍾意但係有啲好感
可能dry左太耐
所以想知點樣可以吸引到佢

我係事後諗返先諗其實佢會唔會同好多人講
唔係得我一個
所以我當時無咁問佢呀

冇 人夾人
睇佢鐘意咩性格既女仔

佢講乜鳩都笑 其他人講乜鳩都唔笑 做佢打手 吹揍左 吹到佢身邊ge人都知。

多啲不經意嘅接觸
融入佢生活一排再突然消失一兩日
利申 現任男朋友就係咁追番黎

捧

點解唔叫兩個女仔frd幫拖

btw 中你老母

咁咪試探下佢想唔想拍拖先？

突破到做朋友
定從朋友突破出去先？

可以點樣融入佢生活？

點先可以令女仔中意自己，
佢以前中意過我， 我點先可以重燃起佢

令自己變靚變叻
等佢嚟追你

去強姦

其實成個squad出去都得，只不過你可以借啲咦行佢隔離，我諗你哋兩個兩個咁行，坐底嗰陣同佢坐，製造二人世界

多啲贊佢
了解佢
鼓勵佢

沈左船
唔識追無自信嘅女仔

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛他就去搞他，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛他。出來之後找到他繼續強姦，強姦到讓他開始懷疑自己的人生，讓他覺得他人生的意義就是被你強姦。

標準答案

我諗要睇佢本身性格
但多數男仔如果唔係對個女仔有意思都唔會嘥時間咁做

我都想知有無人可以分享下

Ig set佢做close frd先

咁咪同佢keep住聯絡，睇吓佢身邊多唔多女

通常對付毒撚都係直接表白，如果唔係佢永世都唔會feel到

真係唔知冇問過

會唔會一嘢嚇走人？

好驚佢已讀不回我

以前有個飛機場請我食波餅 明明佢蝕底咗俾我 但係我乜都feel唔到 又唔好意思同佢咁講

好笑
但會唔會明顯咗啲

首先要融入到佢嘅生活

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

因為講咗會尷尬

借D易用手唔小心摸到佢條J
你都係想我咁講姐

從朋友突破出去
本身已經係朋友
Ps: 點解身邊人出pool咁容易我好似咁難

你地點識先

睇吓佢有冇改變
如果冇，比番當初個感覺佢

幾耐見一次?

就係想等佢追但大家好似冇乜火花
又唔知佢點諗我

搵／製造一啲獨處空間
之後畀荷爾蒙發揮

對自己要有自信
改個好啲嘅user name

直接問佢今晚扑唔扑野

毒撚仲高要求過普通男仔

可以
但唔係成日見到佢

Send 底褲相
利申 巴

我都明，但如果成日無端端揾佢又好奇怪
/
個女仔未必係無自信，有機會特登踏低自己想你讚佢

雙方都set咗

試吓無妨！
我個對象都會已讀不回，但我發現呢個好似係佢嘅習慣

唔好諗多咗

我都係!
所以更加唔知點好

上堂識

依家疫情冇見面，將來如果有機會同班就一星期一兩次！

如果有獨處空間就好唔知有冇機會

我都想轉User name但諗唔到

唔好追都唔追就直接講，人哋會覺得你好奇怪

我成日覺得如果對方對你有興趣一定唔會已讀，同埋會成日借啲意揾你，但.......

腿張開

Feel到我中意佢
但唔會令佢中意我？

想對方追

咁咪扮下嘢約食飯嗰啲反正四個人又唔會驚好明顯

你覺得佢鐘唔鐘意你吖？或者對你有好感？

好似好正咁

有冇試過探下佢口風

唯有係咁唉，好似機會好渺茫

佢之前日日搵我
但每次我回完佢佢都已讀我
而加就好耐先搵我一次

冇因為冇傾過呢啲話題

跟住搵共同目標好似搵工、intern。可以一齊prep

可能你回佢嘅嘢係end topic?!
或者試吓答得有技巧啲，例如問番佢問題

希望有機會呢個疫情搞到我同佢喪失好多相處嘅機會

有... 都係已讀我
或十世後先應返
其實我係咪應該收皮

我都係咁諗.....我見其他男仔追人嗰時好主動
唔知係性格唔同定點....好煩惱

依家keep住WhatsApp,啱啱我話都係唔煩你啦
佢：唔煩啊，我有時間一定應你
：只係我唔得閒，所以遲咗應
係咪做兵了

可能係轉target算啦

男仔都驚煩到人，或被人感覺似狗公
BTW可睇對話內容質素，最好多啲有交流嘅主觀感受，或會透露性格、價值觀嘅交流

唔好咁灰
唔係個個女仔都收兵

好似又只係講啲表面嘢.....

既然佢係飛機場，咁佢算唔算請咗你食

如果個陣個男仔主動想識我
但我事後諗番先get到 好後悔個陣冇俾反應
如果下個sem有機會係大學撞返佢 應該點做好
想認識下佢

gg 了解多啲先啦你

只係有心事嗰時先可以傾多少少
平時嘅話都係已讀我多

都係嘅

咁算啦
其實我覺得成日已讀人好冇禮貌

講個人經驗或時事加入多啲主觀性判斷
最好約到出去

佢叫我ig搵佢，一定快過wts應我

當我想放手嗰時佢又會講自己啲嘢比我知

原因係咩有啲奇怪

咁似係真係會應你機喎

經典

如果我問係咪對個個人都係咁，會唔會收皮

好難講
要睇個女仔係咩人
如果識玩嘅咪吊住你先
如果認真嘅應該會
1) 對你無feel就會自動自覺同你保持距離驚你誤會
2) 可以去馬嘅就會好認真解釋你聽佢唔係啲咁嘅人

問佢，我宜家俾你吊，你吊唔吊？

依家先見到仲有句 ：我，：佢
我：唔煩你啦，
佢：無所謂
：其實我冇乜野 當朋友咁傾
————我一直無應佢—————
佢：我無嘢啊
：我有時間一定應你
：只係我唔得閒 所以遲咗應

佢句當朋友咁傾

我有同樣煩惱，但我係男方，就快做大魔法師

心花怒放

首先 你要搞清楚佢有冇女朋友
正常女仔會想追嘅男仔 都真係會有好多女埋身
唔係好熟但係想人哋留意自己
最簡單就係執靚個樣 著下短裙仔
講嘢嗰陣係唔係都笑 佢就會覺得你好天真
扮下柔弱/失智比佢表現下自己 等佢以為自己好型好勁被需要

大家都是犯賤的
所以我決定敵不動我不動
然後試下學下點令自己吸引啲

唔係喎 咁睇你有機喎 佢似有啲㦬㦬攣喎

睇返ching第一個留言
想問
你點知人地以前有鍾意過你？

但！
你無回佢之後
佢特登再補多句喎？
好似幾重視你諗法咁？

咩叫大魔法師

佢姊妹講 ，話我之前其實行多步就得
係，個分隔線 十幾分鐘

應該有機喎ching
樓上都有人講double text係想同你傾落去

要投其所好
了解下佢鍾意咩類型女仔

練好D 含燃技術 保證條仔唔捨得你

慢慢溫水煮緊，lead住佢，又鬧又氹，又幾聽話同幾依賴
不過無聽佢講感情方面嘅嘢或愛情觀（佢會唔出聲），淨係知對我有好感，不過唔知去到鐘意未。我怕醜唔敢亂咁嚟

咁你想佢點應？
當你男朋友咁傾？咁佢而家真係同你只係朋友呀嘛

日久生情
日日搵下佢陪下佢
好快佢就會離開唔到

點解咁諗

你係咩type 咩type都有吸引嘅pt

如果你覺得難嘅 咁對方應該對你冇feel

厹不了

幾高幾重？

搵過個會中意自己嘅男仔

請幻想一下個女仔係欣宜

岩啊

有畫面

真心想知點樣係唔好咁明顯散播對佢有意思嘅情況下了解佢多啲 最想知佢嘅價值觀

如果佢有feel 就唔會覺得你煩仲可以借機約佢

同學關係就問功課先，同事關係就問公事
問問下就變吹水架啦，除非佢唔想move呢步
睇下邊個打開話題先啫

主動嘅男仔係咪已經係狗公

多啲笑已經屈機

頂一樣
仲以為係自己開緊po
難得主動鍾意一個男完全唔知點搞
究竟點樣先知道對方對自己有冇意思...
冇既話係咪就冇可能了要放棄？

其實我都覺得自己同佢應該冇可能
佢好似只係當我係朋友
可能佢主動搵我唔係因為對我有興趣
而係當我朋友

哈哈哈哈哈
長輩名

呢個方法很好
佢早排同ex分咗手
而家冇女朋友
但係佢似係嗰啲成日同朋友出去玩
唔係成日痴住女朋友嗰啲人

就係唔知點樣令自己吸引啲

睇吓你講咩話題
不過如果你夠膽主動啲嘅梗係無所謂

最怕人哋唔止你一個
你又唔知佢身邊究竟有幾多人

我乜都未開始
只係想知點樣吸引佢

如果唔講flirty嘅說話就唔係厹啦

165cm 48kg

轉左新環境之後暫時都冇人approach

如果佢對你有好感已經係成功嘅一大步
只要再成日喺佢周圍出現，搵多啲單獨相處嘅機會
就應該得米

好似個個男仔都係咁講

或者你去直接approach人，都2020年了⋯
人生遺憾好多時只係自己餎hi收埋收埋，然後回望FF遺憾美

可能要睇緣份如果當刻冇意思唔代表下一刻冇，都可以日久生情嘅
啲人成日話係你嘅就係你，唔需要特登製造機會
但係我就嚟dry到死

有啲死毒撚成日噓寒問暖好煩

好想可以回到過去
如果可以重來一次就好

樓主有目標的話可以主動啲？

咁block柒咗佢地囉

或者咁樣證明你有吸引力呢

應該要... 廢事最後連friend都無得做

前提係唔知對方點諗
係想令佢對自己有好感先
但係又冇乜相處嘅機會

但有時佢做啲嘢好令我誤會
搞到我以為有機
但可能佢對個個朋友都係咁

相處機會要自己製造的

我都想知
好似成日講得好表面，定係講吓笑咁
但係聽聞佢話佢都唔係咁多嘢同gf講

拋磚引玉

好似有點悶咁？

啱！但我唔知自己係咪自作多情
有個例子就係（純粹傾偈，佢唔知我對佢有意思）
我同佢講我想我男朋友可以有某樣優點（性格上）
之後佢就話 「佢啲朋友話佢冇呢樣優點
跟住我就話 「可能有一日你會為一個人改變
佢就話 「佢都想
/
其實好似冇乜嘢但我喺度諗點解佢會relate落自己度，你明唔明我講啲咩，好似有啲1999

就係唔知點自然地製造

其實對佢了解唔深只係感覺到佢好鍾意同啲男仔朋友玩，唔係會成日message女朋友嗰啲

重複過去嘅錯誤，好咩？
無人可以改變歷史，但你依家嘅決定足以改變未來嘛
（雖然我都想重來一次）

我之前玩過塔羅牌不過只係網上免費嗰啲
其實唔知準唔准結果不如人意，但跟住而家嘅發展又好似幾make Sense .....
好想知究竟有啲咩方法可以改變

明明地
咁可能因為你同佢講緊丫嘛
咁咪容易relate落自己度
咁你作為一個正常女仔想要自己男朋友有嘅優點，可能佢會覺得都有其他女仔都係咁諗？都係佢又覺得自己冇啲咁嘅優點

回下佢啲close friend story製造下話題？

你想要比較痴身嘅男友？

其實我都覺得係自己諗多咗
但我又喺度諗，如果換轉係自己我應該唔會relate落自己度，因為我硬係覺得如果relate自己好似唔知點咁但係佢又咁喎....

都唔係嘅但係佢好似成日出去玩，呢樣野唔係太鍾意不過其實唔關我事

但你覺得我個理解make唔make sense

其實好make Sense
但係我唔知點解諗多咗

跟埋出去玩咪得

反而有feel嘅應該唔會話你知佢無呢啲優點
咁如果自己有好感嘅人都講到明想另一半有呢啲優點
佢仲咁誠實話無
咪即係倒自己米？

你係男仔想鐘意一個黑口黑面既女仔
定成日對住佢笑既女仔呀
笑+眼神接觸就好快沉船架啦，利申試過

首先要靚

我覺得唔洗做咩去吸引 第一次見你已經將你分好左類 你借啲意約佢出街 比機會佢追你就得 ex當初都係咁追我

咁會唔會其實佢都唔係好適合你？只係未夠了解嘅時候，佢某啲特質吸引到你？

唔一定係
普通樣你笑得靚已經好吸引，男人會prefer追呢type多過女神樣，身邊啲frd既女朋友都係呢啲

「笑得靚」
咪就係要靚

我講緊嗰啲係普通樣，你平時唔覺得佢係靚女
但一笑起嚟個笑容同神情加分嗰種
你可以話本身個底都要番咁上下
但絕對唔係講緊女神type嗰種女仔

都係嘅
但...點解冇人借啲意約我出街

姐係活潑type
我係多愁善感type嗚

因為而加武滿肺炎

哈哈哈哈
好似成年冇返過學咁

你試下平時cool cool地剩係對佢一個比較少少熱情，呢種反差有時都幾殺食

你本身份人係點先 如果你本身份人social 好多男仔都會唔太敢約你 覺得你大把人約

有食唔食罪大惡極

驚我啲熱情嚇走佢

咁咪行返活潑嗰type
仲簡單啦

都無機會一齊出街
點活潑

I know that feel

但佢主動話比你知佢ex係點嘅人？

開頭係佢做主動嗰個
我自己真係毒毒嚟

呢啲有點危
就算一齊咗
我驚你會成日拎自己同佢ex比較

落降頭？

想屌你

靚女：一望就鍾意
樣衰：無機會

起碼樓主你同對象都有交流，我嗰個係正宗hi
bye frd

咁你同佢有冇機會可以再熟啲？

依家武肺無啦啲人成日話主動text佢，但係有個hi bye frd無啦啦text你你都覺得奇怪啦

咁又係，就算我同佢有交流，但成日主動text佢自己都覺得怪，又驚人嫌你煩

睇吓你主動嘅時候佢show唔show你

Code?

最快捷嘅方法就係你個樣係佢ge type

一黎會搞到人我覺得唔係幾好
如果你話占卜嗰啲提升自己運氣就話啫
二黎聽講落降頭係要還定係唔知有啲乜嘢影響

your face your fate

講真 呢啲都只係冇face嘅人認為嘅嘢

無架啦，男人一眼就會分到呢個女人我會唔會要
除非係a0,男女關係懵懵下

但除咗face 都要有其他吸引點㗎例如性格

難d，你唔埋佢身鬼知
到頭來你自己都係要先行投資

咪玩啦 點會分唔到 佢對你有無好感牙 你可以睇下佢對其他女仔ge反應騰你有無咩唔同 佢會唔會對你反應特別快 例如 你搵緊個袋 你係咁易問下 我個袋呢 佢如果即時有反應咪代表佢一直有留意你

首先要有多啲相處機會

冇乜面對面相處嘅機會嘛希望將來有
Ching個方法可行等我下次試吓

唔洗面對面嫁 當一大班人出黍食飯又好 玩又好 當佢對你有好感一定會成日留意你 所以你隨便搵樣野問下 可以試多幾次 如果次次都好快咁答你或者幫你 代表佢成日留意你 good luck

Seed呢

哈哈哈哈 好下次試試
但相信機會渺茫

唔會

一定對你有feel 恭起

30歲 仲係青頭 好似係

首先要分到真毒定偽毒
真毒隨便傾計就會沉 不過會洗自己腦人生 三大錯覺
偽毒 唔識

勾引佢 色誘佢 有意無意身體接觸
行路個陣扮唔小心fing手一嘢hi落佢JJ

小心比人當水泡

我覺得非毒先最難溝好似自己沉佢都冇沉，成日忐忐忑忑。又唔覺自己太差究竟緣份幾時到，dry到爆

啱
可惜我連做水泡嘅資格都冇

咁上面問毒撚 咪用自己毒撚角度答
連偽毒都唔係ge 應該都有返咁上下主動 應該鐘意搵人傾計先係（偏見）
係佢傾過ge話題入手試試?

中你老母咩
鍾先啱呀

靚仔係關心
毒撚係性騷擾

做人要有啲尊嚴
做水泡真係搞唔掂

請佢食你條蕉

冇蕉喎ching

好多AV有教

都啱但緣份幾時到

唔識到底要自己爭取定點

男人會追多人approach 嘅女仔？

個男仔直接讚女仔靚女通常都係佢果type先會讚?

我ge話係

即係巴打如果見到靚女但唔係你鍾意個type就唔會當面直接讚？

試下問下佢最近打開咩機lo 睇開咩動畫/漫畫
真係毒撚 好難唔dim ACG

係
就算靚 無興趣 連傾計都唔會主動搵佢
會覺得人地未必想同毒撚傾 但又迫住答咁

加油
毒撚應該算最易搞 除左追偶像ge

對住佢扯旗

都啱嘅只係佢之前講嘢嘅態度令我有啲誤會
可能係我諗多咗

出街已經好好
約多啲佢出街，融入佢嘅生活圈子，同佢有共同興趣

初初有誤會好正常
找個機會出黎講返, 你唔知個誤會係對方心入面影響力幾大

用眼神電佢 跟住多啲同另一個男仔傾計 等佢吃醋 利申成功

同埋要有適量肢體接觸

好大機會係player
身邊又多囡圍繞 睇佢會打扮先吸引到異性
快手遠離佢 唔係沉到底到時冇人幫到你

如果對方對你冇feel，而你又咁做
佢會唔會好反感

最近想追個女同事
係咁whatsapp佢 到佢而家已讀不回 睇黎真係無機了

佢係咪忙緊咋
我連whatsapp佢都唔敢
連搵佢嘅理由都冇

除非你好樣衰/肥婆，否則都唔會好反感

咁有冇人可以教吓路
點樣用眼神電人

應該唔會反感，但有可能會避開你

不過自己都衰ge
由追ge 一刻都已經打定輸數
有次佢提起有野唔識 又諗住試佢有無男朋友 叫佢推件事比男朋友 真係幾後悔
whatsapp佢都係朋友feel咁ge 態度 諗住失敗都可以當朋友
無自信真係死症

後悔啲咩？

後悔會唔會比左個唔想佢幫手ge 印象佢

巴打唔好咁急進
我做個女同事會燥咗

因為第一次追 係其他post 都比人話過
所以幾後悔

痞低擘大口

多d傾計 多d交流 多d在佢附近
睇下會唔會生到情啦

試吓傾開閒計先探下口風
做緊公事俾人問呢啲問題

不過就黎無話題
如果係你地會想男仔問多d你地ge 野定係講佢自己ge 野?

同問啊 而家好迷
前幾日同佢傾過電話有講過下啲感情問題
然後佢話遇到鐘意嘅就去馬

未試過俾人電到，唔識答
利申：睇樣

關乜事
鐘意你嘅，要扣都唔會扣好多分
唔鐘意你嘅，會加都唔會加好多分

覺得自己樣唔差
但好似冇乜吸引點

未必，有部份男仔中意mean人恰人去seek attention
尤其係對住自己有興趣嘅女仔

或者唔講Flirt 野先代表唔係厹？
其實如果佢對你冇興趣唔會嘥時間約你

笑多啲啦

屌 呢個真
怕佢覺得我好煩

你巴定絲
即係如果成日搵佢都覆keep住9up
但唔係秒回個種

咁算唔算嘥時間既一種
但俾我感覺佢好似只係禮貌上覆
佢又唔會主動開話題講自己野代表咩

但真係無興趣睇囉好悶點搞

我係絲
我同佢而家都係咁 會keep住覆但唔係秒回
不過我啲朋友就話佢幾好 因為我同佢都會互相影下相share下自己既野 又會問下對方意見
如果太耐無覆佢又會講返去左邊咁
我都係決定出多次街再算 呢排係咁放風我生日
佢諗住約我但都仲未約得實日子

點解你覺得佢係禮貌咁覆先
如果我禮貌覆既話都係人地sd野黎我就9覆下俾下反應
但會講講下做左自己野唔記得左覆落去

欣賞樓主你咁好覆我
係既 唯有樂觀啲諗
其實我無信心係因為佢都有講過佢多女仔朋友
我驚我會係其中一個